其實係香港哋 咩人會揸GTR?

窮MK買唔起
有錢佬又唔會揸呢種MK跑
中產有少少錢都買bmw,tesla
所以揸GTR會係D二世祖/父幹撚?

示意圖:

r32 34好mk?

主要想講r35

35都唔mk 大把呀叔揸

我揸gtr我洗炒？

你揸gtr一早死咗啦

總有人想與別不同去揸既

後生撈偏有少少錢既mk仔。完

想做世界冠軍嘅人

性價比高，要快要平貼近超跑級數買GTR

大把有錢人買啦
係你地d on9 仔先覺得mk

唔係個個都想用一種車

係香港先咁崎形現象

大撚把 仲有其實好多人唔止得一架跑車

識有個mk柒頭揸白色
又識個香港超級富豪個仔揸黑色
所以真係好難定位

一個連一隻勞加Benz都唔要 寧願要GTR嘅人

郭富城有架前期型R35

佢話係拎嚟買餸用

Chexter 哥 香港代表

我老豆

岩

敦倫金

依家轉哂渣audi，馬莎同cla 45 啦

波子壞迫力

Hins Lee

hins Lee